武肺都阻止唔到我利拎英超冠軍

諾定咸森林班主確診武漢肺炎

差一場就冠軍
英國做嘢咁慢手腳
一定踢埋先隔離
冇事！唔驚！
拍定手先